【心郁做爸爸？】抱住老友囝囝情深對望 許志安父愛滿瀉

鄭秀文（Sammi）日前接受訪問時，談及借種產子話題，Sammi表示對未肯定生BB的女性而言，雪卵是最好的方法，她笑言要雪就現在雪，再不雪就無得雪，至於是否生育，Sammi在訪問中表示自己也未肯定。

Sammi雖未肯定是否做媽咪，但許志安就肯定「父愛滿瀉」，事緣安仔與老友王傲山一家三口飯叙，安仔見到王傲山兒子時，父愛爆棚，還情深對望，安仔流露滿意笑容，王傲山在網上留言：「On BB with real Bb」，而安仔亦在Instagram上載大手牽小手照片：並說：「Touched」，未知許氏夫婦會否考慮生番個BB呢？

- See more at: